一張圖話你知now e 個app 有幾廢

2020 年啦，寫個app寫成咁！
手機螢幕本身已經細，睇佢地啲片仲要縮水 ！

viutv 都寫得好過佢

唔係同一間公司架咩

480p?

一張圖證明香港iT 狗水平

個app set 死左screen ratio
一播電影16:9 / 21:9 未變左縮細左畫面

Cyberport 2046

字幕係片入面定有得揀中英

唔識字？

sorry 覆錯
app有得揀

但係我唔會再係手機睇